性事頻密，伊卡迪被爆與索妻日幹12次

意甲前中堅阿丹尼透露，阿根廷前鋒伊卡迪一日行房12次，信不信由你。曾效力國際米蘭、費倫天拿的球員阿丹尼，日前在韋利的網上頻道大談球員的性生活，其中最爆炸性是，透露現效力巴黎聖日耳門的阿根廷球星伊卡迪，一日跟太太Wanda Nara行房12次，不過如果當天輸波的話，睡房則會高掛「免戰牌」。

不過日幹12次未免太誇張，難道只是友人之間的戲言？Wanda Nara曾多次公開發表與丈夫閨房之樂的大膽言論，而從來都在社交網絡派福利，近日一張半裸露背照片，引起一陣哄動。

伊卡迪將房事視作贏波的鼓勵和動力，但另一位非洲後衛拿斯斯（Saliou Lassissi）則因房事耽誤足球生涯，阿丹尼透露該科特迪瓦前國腳每次非洲回來都精疲力盡，「往往一個圈都跑不了。」

原來，拿斯斯一回來家就受到美女包圍，「收到的信件堆積如山，每天都跟3、4名不同的女孩親密互動，回到意大利時需要1個月時間才恢復體力。」阿丹尼說。

好過我打飛機自己欺騙自己啲精液x12次咋

佢老婆個樣一睇就知淫婦嚟

男人老狗穿lin環 咁點慶祝

好醜樣喎
麥斯盧比斯算唔算甩難

第一張相同第三張相差咁遠

啲相係咪唔同老婆嚟

唔同人來既Wor大佬

好快變人乾

笑撚左，十二次

有冇同Maxi Lopez 3P

樓主都係

勾義嫂仆街仔黎講呢條友都算legend 級數

洋hi不了

吹大左

索閪

可能好淫呢

樓主老婆豬閪嚟, 好醜都係肉咩

Adani退咗役咁耐都知伊膠迪D性史？

屌你老婆

個肚....,

同一個老婆點一日12次

上網睇過佢幫人含撚條片

Goal ! Goal ! Goal ! Goal !…

唔怪之得回哂塘

高高dodo

射12次唔痛咩

同62, 99 3p

可能都會屌到悶

唔好得個講字好冇

一日先12次
人哋一夜已經14次喇

插入12下可信d

其實唔難

Ching Link呢

唔怪之得會懷孕

佢老母黎架? 咁老…

This?

淨係對奶都夠玩啦

伊卡迪幫人含撚

Ysss

但無得見自己對仔女，都好撚慘下

樓主老婆勁撚正，你收撚皮啦！

淨係記得呢幅相

阿毛...

我覺得一定啦
你唔屌到夠 一陣綠帽會覺得好唔抵
但係屌厭左比人帽可以有藉口換 又唔覺得傷心

巴塞D球迷好凄美

西洋菜

第三張成個莊屍明咁

醜到寧願屌人地老婆？